2警中槍身亡 房屋起火

美國夏威夷檀香山發生槍擊案，2名警員中槍身亡。槍手據報之後將自己的住所縱火燒毀，火勢一度波及其他鄰居，附近居民需要疏散。估計槍手仍然在逃。

事發在當地星期日下午，報道稱，警員接報處理一宗襲擊案時遇到一名持槍男子，並遭到槍擊。 警方在社交網站Twitter，向遇害警員的親友送上最深切的哀悼，但報道未有交代槍擊動機。

點解唔係香港

廢老口中的美國標準。
係會死差佬的。

香港人太仁慈，死咁多人先換取，爆下缸

標題黨等我仲開心咗陣！